有冇人試過大大力篤落去肚臍窿？

想知結果會點

噴汁

試過 篤完即刻有個窿

會肚痛

試過撩入面d積搞到肚痛

真 搞個肚臍勁易肚痛

會痛幾耐

咁穿肚臍環果啲係點

會肚痾

試過用肚臍窿幫條仔出野

你個窿好深定係芝士腸

磨磨下就得